# VkGallery(pashock_test) #

Тестовый проект:

* авторизация пользователя;
* просмотр картинок пользователя:
* * превью-картинки,
* * полноэкранный просмотр (по клику на превью-картинку);
* можно "Разлогиниться";
* не падает при отстутствии или обрыве интернета.

Пока не учтено:

- возможно, стоит поменять запрос фото, чтобы он возвращал больше фото
